藍屍劇《機場特警》香港收視高開31點

之前我狙擊《慶餘年》, 比人屌我曲線幫《慶餘年》宣傳.

所以我嘗試冷處理《機場特警》, 結果比CCTVB靜靜地贏左.

巴士的報 (共媒唔俾link):

此外，首播的《機場特警》直播收視達31點，主演包括楊明、張振朗、蔡思貝，而且今次亦有份參演，繼《法證先鋒IV》後又有一部高收視之作。看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

唯一安慰: 《慶餘年》香港收視返魂乏術.

大家繼續努力 背佢
套垃圾只係 接左法証的氣勢
2-3星期會打回原形

連登仔一集都推爆post

黑警打飛機劇 又有楊明 又有速龍
搵鬼睇

借個位
#myTVsuperCHALLENGE 檢查你地老豆老母手提電話（手機）

關撚事咩，要睇嘅上大陸網睇晒啦
另外mytv super都可能有

開聲叫所有人電視電腦手機支持都唔奇

TVB收視, 係計埋mytv super點播數字

仲有人信佢個「收視點數」咩？

呢d數字真係睇下就算
佢計跨平台收視想吹幾大就吹幾大
事實上根本再冇以前3x點收視形成的飯後話題
我諗比盡真係得20點收視

吊老尾，點解黑警公安劇有咁多人睇，係咪藍絲動員

唔講政治都ok既套野，好過2月29

共媒仲借此大打J: 看來香港家庭觀眾對警察題材劇集別具情意結。

睇你地跌落地嗱返渣沙個狼狽樣就好笑

連登: 好嬲啊
TVB: 高收啊

你竟然睇呢套劇? 支持藍屍?

唔講政治葉劉都幾好j架

以前最高去到50點

50點都唔關我事

要造市有幾耐
大陸仔玩直播都可以買BOT谷人數啦

成班垃圾

返六日唔撚2: 我成日j葉劉

Facebook 又冇人睇
連登又冇人睇
身邊又冇人睇
30歲樣下都唔睇係事實
所以做呢個market嘅廣告商都唔會再諗tbb

兩三個星期套劇都結局篇啦
依家啲港劇仲係咪基本上得廿集？

根本係疫情搞到大家屋企多咗開電視睇
咩節目收視高都係正常

明顯跌啦法證有35.5點

屌d收視作到一百點都得

連登都有幾隻賤種推POST啦
記得2030冇野做準時過去搞下事
班賤種話要block人喎，我睇下block得幾多個

真心唔理解點解咁多人睇，就算屋企無野睇都唔會睇呢d死黑警既劇囉，仲要係楊明做

個收視點計？

依加TVB仲有冇廣告
點解做極TVB戰線做咗幾個月都仲有新公司

真

任佢吹

呢套好好睇
男主角角色好有型

A

葉劉

好耐之前已經有講，TVB公布收視可以任寫

屌你老母仲要係畜龍 死仆街警狗

睇嘅人有幾多上連登

尋日睇廣告，TVB吹法證有38點。
我連呢套幾時開始都唔知。

我會睇 屋企人開被迫睇
但睇落又唔差 仲要幾熱血
利申 黃

仲信收視

新聞都可以造假既時候 收視率算得咩

毅進制收視計算法

ching啲口味

5毛打手收皮啦

多咗啦
拎2月29同垃圾劇比

至於新監測方式則會分成「家中電視觀看」（In-home TV Viewing）及「網上觀看」（Online Viewing）兩種，前者與現時的收視調查模式類同，會在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等，而收集的數據將會包括直播、時間平移（Time Shift）以及 7 天內的點播重溫內容，據了解這方面是與現行的收視統計相同。

屌那星之前見到上熱門添

愛回家我老母要睇我都算 呢套我收埋左個remote

假到呢

有，星期一有人數過8：30－9：30 81同83台有乜廣告

黃你老母

當係示範比大家睇原本安份守紀既警察係點架囉，睇完套劇再睇返宜家出面果d應該好大對比

連仔又話罷睇？點解咁撚高收視

係都用低調處理啦
冷處理

跨平台總收視佢想作幾大就幾大，唔使對假收視上心

2月29好難入口，年齡層唔夠合家歡

開得TBB睇膠劇仲有資格話黃？

香港人真係冇得救

cctai標準: 你屋企人唔夠黃，話知你係被捕入獄手足，你都唔可以自稱黃

佢講緊自己條底褲

高收視又話人地數據假

咁數據係假，點樣罷睇都係假嫁啦，咁仲理黎托呀？好撚矛盾喔屌你

家人迫的 話其他台冇野睇
不想的

話知你收一百 都係無廣告

＂誇＂平台總收視

我有po ig story嬲架 😢😢

負皮俾冷處理

冷處理
無視/唔撚理

我諗緊陣間不如扑爆個電視
一齊冇得睇

罷睇！！！

老母癲到同我搶遙控 冇遙控就自己撳電視
老豆雖然都藍 但佢知狗本身就唔係好人 成日鬧套戲假

呢家個收視好似好多水份，又網上又電視

以前睇電視係唯一娛樂選擇

你肯播佢地肯接受至得㗎

幾好睇,拍得幾好有衝勁

你叫人唔睇tvb = yellownazi/日本社運/鬥黃/苦行，你惡過共產黨！！！！

都無計 肺炎迫住好多淺黃睇

根本唔關題材事，係個個匿係屋企，悶果西，啲老嘢實開電視
你試下疫情結束，啲人忍咗咁耐一定仆撚晒出街，你無可能見番呢個數
所以最好嘅方法係直接搞鳩你屋企架電視，等佢哋無得睇

我真係屌佢地老味藍屍嚟

Push

一直都係誇平台托起，高低都係假

唔制吔 都話好睇咯

好多水兵㗎

入面九成都係BAM圖同黑警死全家黎

先唔好講個收視真定假
你班人成日係度講套野想少人睇都難啦
不如推返其他節目好過

咁假仲洗鳩理佢？你係咪好撚予盾呀

俾人逼食屎，食食下覺得又幾好味

仲信個收視
廣告商都唔撚信啦

一早block咗呢條友

我覺得睇咩劇都算 睇呢套真係接受唔到 黑警題材+終極藍絲做主角，刻意美化黑警形象，好難頂

大長今

咁好睇自己去電器舖睇

屌你唔爭在報下期曱甴招聘啦

個乜撚野誇平台收視，都on99任得佢噏，佢而家唔敢放返個傳統收視上黎

屋企又冇cctvb垃圾盒仔
其實我睇唔睇都反映唔到喺"高收視"上面

利申：到時間就轉台去now/Netflix

個幾百個機頂盒計出黎
完全無公信力 廣告商都唔信
睇佢廣告直線下降都知
個數字留返俾佢打飛機

嗰個五毛嚟

一早block左你條5毛

輸鳥...

唔夠要打爆部電視劇同趕你屋企人落街先合格，如果唔係過唔到連衛兵嗰關

睇速龍

樓主pin呢個啦

畀佢播 藍屍期望越大失望越大

終極罪犯

係假咁仲洗鳩理佢？

講正義警察冇問題
戲入面嘅角色可以為黑警豎立正面榜樣
但係有楊明條撚樣喺度
不了

巴打你咁重口味

估唔到都仲有30點......

輸了

法證都唔撚應該好收啦

是撚但啦
個數字你又信咩

CCTVB不嬲造假

冷處理

打爆咗屋企人同趕咗部電視機落街
合格未？

TVB啲垃圾劇連我藍絲老豆都覺得無聊
依加成家已經好耐冇睇過TVB

小弟做緊消防。。

屌 又洗底

「咩你覺得我哋呢班人睇tvb講幾句
tbb個戶口會多翻幾蚊
唔討論啲人就唔會知同中共箝制言論有咩分別
套劇係有好多廣告收入但我一間廣告商都冇幫襯過
可以講成間新聞台都唔會執咗新聞台都唔會摺
同我唔會因為你喺度up一句下個禮拜就唔睇一樣
香港人幾時連睇自己想睇嘅嘢都冇自由」

睇劇係一種精神寄託，呢種娛樂有幾重要，某套劇有幾好睇，因人而異，感覺可以差好遠
上面已提過，連登講開心速遞嘅po人數已經大跌，所謂對個台嘅收入影響根本微乎其微
但套劇無疑係而家碩果僅存起偏黃偏藍嘅人之中都係最有吸引力

有人話入到呢個po，覺得好似去左鄉土
之前有D疑似偏黃角度政治抽水嘅劇情，起呢個po有掌聲，起鄉土D人就話唔想連愛回家都有政治，呢個就係分別

香港電視業結構非常唔健康，從業者根本冇咩選擇，相信枯朽大樹內寄居唔少基層員工係黃，但逼於無奈，就算新聞部都係
成日話要呢個台執笠，現實D諗，佢最終會點執？點被取代？基層員工又何去何從？

運動初期已經有人提出，唔可以匿起自己輿論陣地圍爐，要出去人地嘅陣地打
起黃營繼續存在呢種po，可以視為一條小戰線，爭取個台開放多D空間俾偏黃嘅職員發揮，影響下仍然好鐘意睇傳統港劇嘅港豬，亦可以影響將來取代Tvb嘅人分析邊D人/邊類創作最值得延續
雖然呢個影響應該唔大，同呢個po會為tvb帶來嘅收入一樣

廣告多返好多啦屌

我正式宣佈 所有viu tv post 要推文模式！

真係好笑 睇一集愛回家好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 愛回家所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

仲假過中國經濟數據

其實tvb真係冇得取代？
屌你，訂個netflix, 睇劇睇撚到傻都得啦。

你唔好話呀 大撚把傻閪後生仔睇tvb屌班廢柴

愛回家又唔撚屌 ？要罷就罷全套啦屌你班智障

叫雞係咪可以屌一半唔出野唔收錢呀？

成班正一食屎狗

唔完美，要改善，算你啦

block撚左佢喇
覆埋d膠野

愛回家個討論POST正評，又多人回覆無人屌

無人出聲，你班仆街係咪有病呀

唔止收視咁簡單
啲查案穚段不停打毒針
上一套有講手機炸彈
講成堆假科學合理化件事

笑鳩左，打咁撚多字出黎護狗

笑到我咯咯聲

收皮啦唔係睇呀嘛

冇街去個個

哼！😤可惡！扮消防手足？
拉

呢個真 黃要睇自己有幾黃 唔睇TVB 就係唔睇

屌你老母

TVB劇集公式，幾條女幾條仔，加個爛鬼職業。
感情為主就職業為副線。重要依家TVB d劇唔知做乜撚野，大陸味勁重.....

你入去開心速遞啲post望下

講一套做一套，哂鳩氣啦

師兄你好撚癲

挑你地打飛機唔睇姐

睇完po咪算 硬係留言俾人屌

LINK都貼埋出黎啦屌你

食屎啦
全世界轉台

身邊都有d 年青同事食藍店 把口就黃 行動最實際

垃圾收視仆直好正常

杯

愛回家正正常常咁討論仲話罷睇TVB？
屌你老母好撚失望，講一套做一套收皮啦

班支那狗自己話七十點呀笨

我cap返佢地之前啲comments 畀你睇咋
佢地真心唔覺得有問題的

又係你條撚樣

睇班傻鳩垃圾劇都追仲好笑

個編劇都幾好想象力
新機場成立廿幾年都無出過咩事
都諗到劇情

亞視當初咁計唔洗執笠啦

完全封鎖呢條5毛

啲垃圾黃屎店摺完一間又一間都一樣係事實 可笑既係三色台收入大減都仲係大台

跟本計法問題，全港得幾千戶有個計收視嘅機，佢地睇先計。

屋企人全藍
有時寧願佢地睇呢啲垃圾劇好過睇83

而加計埋網上 但有vpn
點都係造條數出黎呃廣告商

五毛全面進場

除左呢句仲識條春咩

收視計法on9姐

藍屍大馬dog dog會信

有冇tvb員工講下會唔會信

港豬

你唔入去屌下

算吧，咩全民罷睇，由舊登講到今日，就快十年，冇成功過， 所以知道自己唔會咁樣就算㗎喇。

黑社會頭目都話自己受學生歡迎，鬼島都話自己零確診，唔知點解大家會信cctvb明顯手法同鬼島睇齊咗啦

你收皮啦

你呢件死五毛，護撚住愛回家做乜鳩呀？唔屌得愛回家呀？

真, 計埋支那, 澳門, 東南亞....
一定吹到有幾大得幾大

自從爆武肺，閒閒地31 點

多左好撚多廣告，要罷買

你底褲黃關我咩事

喺連登狙擊有撚用

有 傻仔明

機場特狗：
屌 聽過名就知咩事啦 邊駛提

mytv super有40幾集喇喎

連登唔講我完全唔知係乜

無睇過 垃圾tvb無睇10年

膠劇真心不了

依家仲睇tvb，包括睇東張西望，都係食屎狗

雖然我冇睇

但如果廣告商知道越多人睇多人唔買

咁會點

你老母做雞俾狗屌啦

咁你就無睇
最近無綫打飛機轉返用直播收視，係真係有好多柒頭係屋企開tvb黎睇一定要繼續狙擊
老毛話齋：在戰略上要藐視敵人，在戰術上要重視敵人

同支那零確診，毅進制一樣

2-3星期都大結局

又幫佢做新聞
本身佢D收視都係造出黎
拉

Gay場特驚不了
睇netflix仲好

唔岩聽就五毛 港豬
是旦你地啦

佢呢兩個月轉返報直播收視...真係多人睇，唔好輕視

好型呀出曬水

ok！扑得

屌
擺睇班廢老睇慣CCTVB嗰種垃圾劇
都冇咩睇電影

2月29做到成套戲咁
而且小推廣+第一集會睇到人成頭煙，第二集先黎料。

你講到TVB垃圾劇合家歡咁

其實咁在意做咩
TVB最鐘意拎點數黎打飛機
如果唔係仲點水到人落廣告
大家唔想俾TVB翻生就一齊做TVB任啦

pin this 【屌柒TVB特別任】投訴機場特警 種族歧視！ (1 Apr)

正常黃都唔會睇
佢計埋支那人收視咋嘛

機場特種食屎狗

咪理la, 各有各做

不嬲連登都係咩人都屌咗先

偽黃?

終於有真心膠
唔睇TVB都話係苦行咁死咗佢算啦

如果你老母生cancer，你會唔會當住佢面前話生cancer都一樣係事實，可笑既係因為黃絲唔係你屋企人，甚至係你敵人

男主角護旗手，仲唔俾我捉到五毛？

屌你老母
機場特警咪即係速龍

呢套我真係柒到唔敢睇

我敢肯定套野一定係班黑警自己打飛機睇

屋企人開唔一定要睇，睇左都唔洗講好好睇，咪派膠

要作數有幾難

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

政治宣傳係咁
對家fans受落咪得

係肉酸但唔通日日對住自己人放負咩，我哋都要學下

無線果d收視水份多到咁
理撚鳩佢啦

波台藍屍係咁玩架

Who fking care🤷

條底褲黃食撚屎啦五毛狗

你見連登都有POST追LIVE就知都唔少人睇

底褲黃？ 見到楊明仲睇得落你肯定你黃？

我話緊你屌緊嗰條友

Btw呢個post水分都好高，堆玩膠藍屍入哂黎

睇下都唔得 說好的自由？

block咗了

有d係飛虎

呢個po啲五毛多到呢

好簡單

唔好覺得呢度冇藍屍，上網要用腦，回覆勿用膠

咪繼續對住個假收視打飛機囉

?邊個冚家橙睇呀

果然冇block錯

屌嘗試阻止屋企兩老睇，特登轉去其他台，比佢哋屌到九彩，有心無力

垃圾劇

Cctvb 支共 香討 saveon9 啲人出曬黎

d尿好黃

熄撚咗部電視佢啦

老豆老母想睇 即刻熄 唔熄就大家嘈過

我見撚到班機場特狗就想嘔

藍屍們知道打稻草人打自己人是沒有用的

其實我哋都要學下佢地

連登仔

我老豆老母都識罷睇
以為真係可以全港罷

cls 法證多人睇我都明 吹奏黑狗嘅劇都咁高收視？

Btw 如果屋企人一定要睇

點來自收視機統計
少數估大數，仲衰過IES問卷

法證多人睇我都明

但我真心唔明
法證4咁撚垃圾
感情戲線仲多過查案都咁多人睇

唔知夠唔二月廿九 55post勁

呢個大陸台得返一班老人睇
過幾年個台同班觀眾都入土啦
唔洗太上心

繼續支持99同31啦

都幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

你都用緊“冷處理”呢啲蝗語啦
睇埋TVB又有乜所謂

Same決定每晚8點半落街練跑
睇到個人好燥

一集都冇睇

Netflix有無咩中文劇睇？
淨係知有向西

自己計既收視

開YouTube連電視

我諗呢度九成人都無收視盒

冷乜撚野處理

主角全部唔吸引。。

真係唔洗太care 一定有d on9計法

一齊劇透慶餘年大結局有無得諗

有900萬人睇

點解會睇？仲睇？

唔係武肺先唔會多左收視
仲要武肺9成人留曬係屋企唔出街先得31都好打飛機

你信佢條數?

屌自已控制既機頂盒，一個代表幾萬人搵笨柒，吹撚夠50點吖笨

佢的劇有無人睇，幾多收視我覺得唔重要， 重要係要重點杯葛嗰個時段的廣告商及所有植入式廣告產品

嗱嗱嗱，我就係話呢D機頂盒，以前800個，宜家1000個，擺晒係藍屍屋企50點收視 輕鬆達到冇難度 ！而家今時今日仲用返呢啲60年代嘅統計方法 ，只有啲 戇鳩嘅傻仔畀人搵笨七

垃撚圾

唔做高個收視點生存
身邊個個討論Netflix討論Viu，唔聽見有人討論CCTVB

利申：十幾年無煲劇

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

此地無銀三百兩

好多fd考警，話要入sdu

有時都唔明d港豬 上網有咁多選擇都要睇cctvb 港劇可以睇viutv 再唔係上網睇下日韓劇 或者去netflix睇歐美劇都好啊 屌你 係都要睇tvb既垃圾劇 你班港豬係咪食開屎啊?

計埋大陸收視？

屌你老母
仲有on9唔知機場黑警=畜龍？
齊齊杯9佢
咪撚令呢套戲可以幫黑警洗白

有反黑睇

Same 不過我用firetvsrick

反黑又要睇黑警 同埋要睇垃圾春

其實你唔講唔知而加開始播緊

有幾出奇
唔計藍老母
我自稱黃(日日屌政府黑驚)既家姐都有睇
真係除左講慣性收視之外都唔知講乜好

好心viutv諗下點樣令人開電視係唔會想睇cctvb先啦
果時啲百萬富翁一筆out消真係可以參考下
廣告時間插下啲劇既預告 麻煩拍得引人入性啲 attract人睇

知己知彼睇下學下都好,今集有講以色列格鬥術

唔使理
低都吹到高啦

佢地就係扮演緊速龍 del post啦
絕無討論價值
訓醒未大家

好多深黃同事睇,日日講...

【屌柒TVB特別任】投訴機場特警 種族歧視！ (1 Apr)

肯定只係因為個疫情
嚿年鐵探嗰陣冇人發起杯葛都冇咁高啦

不意外 連呢度都仲有咁多白痴腦殘睇tvb 仲要開撚晒post 更何況啲港豬

講唔講政治都好j啦，又大波又嬲屌

viutv marketing同班management真係食屎呃飯食架
宣傳唔足都算
有冇用腦諗下啲人幾時先會轉台呀?
關於錢既節目一定會 e.g.六合彩 賽馬 岩岩提及既百萬富翁一筆out消
睇開既明星 好似果時hktv我都會特登去睇張可頤劉美君套來生不做香港人
叫班撚樣用下腦真係慘過叫佢去死

擺睇要有佢D收視機頂盒果D人擺先影響到佢收視
好似係

垃圾節目

又分化睇tvb既手足，樓主係五毛拉

底褲就黃

agger
而家香港啲電視台真係冇晒啲quiz show
講真最容易吸引成家去睇就係quiz show

因為呢啲show先真正做到觀眾互動（啲人會一路睇一路估，仲有睇人仆街最開心嘅心態）

另外，而家viutv個路線主要偏向2/3字頭嘅觀眾群
啲叫座嘅節目放晒9點半後
8點幾嘅line up就弱雞咗啲，啲劇唔算非常吸引

但問題係8點幾呢啲冚家剷時間就係啲人無聊/食飯睇電視嘅時間，尤其是堆4張幾打上嗰班，其他台節目普通嘅話就話無替代品，隔離台唔啱睇，繼續黐住翡翠台，所以套雞蟲特警食住做愛回家條水，keep啲8點，甚至7點半開始睇嘅人

唔洗理呢條賤種
機場黑警個post呢條賤種同班賤種討論得好開心架

睇既都係港豬 藍絲
大家唔好睇少佢地 佢地真係幫咗cctvb好撚多

法證套野真係做戲咁做 明明日日都無可疑

睇討論度比所謂收視可信

計收視得果1千人？

好多人冇分咩絲
好睇就睇
好食就食

你信個數係真？ 我屋企隻狗都知做數啦

全部洗板屌老母 有閪討論過咩

連登同現實係兩個世界

屋企部電視冇話事權sorry幫唔到手

已經同老豆老母講
睇一次就扣100蚊家用
結果轉台睇有線煮餸
仲好睇

好好睇

咪臭係 屋企個藍絲老母成日喺度追
坐喺廳聽到 成集係咁喺度話搵個妹搵個妹

屌你叫乜撚嘢法證先鋒
叫法證尋親 尋親先鋒啦屌

垃圾，咁都推得爆

想努力罷
問題係唔睇開點罷

又話罷，咁清楚，其實日日都追

你係盲定弱智求其喺MK執個𡃁仔都靚過佢喎

唔好睇就唔會推到post 3啦,仲有正評

我話個角色設定wor

食開屎？

好多人開著電視只為屋企有d聲

你信佢個收視同信支那得8萬人中武漢肺炎有咩分別

高「收視」但無廣告

慶餘年小說係幾好睇...

利申: 年幾前屎忽痕睇過套小說 冇睇過而家套劇 不要屌得太大力

我覺得套小說係好睇
好鍾意佢呢個角色設定
如果現實生活入面有個咁嘅朋友就正

仲睇緊三色點會手足
所謂收線都係做假數字

又苦行鬥黃，睇個電視都唔得